{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70981&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평리버빌펜션"
    },
    "text": "北漢江の水流が集まってできた清平湖畔の眺めが美しく広がるペンションです。 バーベキュー、レストランなど様々な付帯施設と水上レジャータウンとカフェを一緒に運営しています。 プチフランス車で8分、アチムゴヨ樹木園車で26分、南怡島加平船着き場車で30分の距離に位置しています。 Wi-Fiを無料で提供しており、全客室で禁煙を行っており、駐車も可能で、清平駅や清平ターミナルでペンション送迎サービスを提供しています。 バーベキュー施設は電気グリルのレンタルが可能で、利用時間は5時から24時までで、個別バーベキューも可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 該当画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは清平湖畔に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設やレストランなど、様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、清平駅や清平ターミナルでのペンション送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では電気グリルのレンタルが可能で、時間は5時から24時まで利用できます。個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は一定ですか？",
            "answer": "ペンションの利用料金はオンシーズン中に一部の客室では変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 342
    }
}